越南美女小學教師成熱話 網民：爸爸都去接放學

要數到東南亞盛產美女的地區，越南一定佔有一席，當地美女長相出眾外，還帶有一種淡淡的清純風，最近一名越南小學女教師熱爆台灣網絡，她身材平均，加上臉蛋甜美，不少網民都笑言學生們的爸爸全都去接子女放學了。

instagram 相片

今年 28 歲的越南小學教師 THUÝ NGÂN 擁有圓大的眼睛、高挺的鼻樑，長相甜美可愛，身材亦十分均勻，加上越南女孩身上散發的獨有清純氣質，更是引人注意，雖然她鎖骨位置有一行紋身，但仍然無損她的吸引力。

身為小學教師的 THUÝ NGÂN 似乎與一眾小朋友關係良好，有時更會在社交平台分享與學生們的合照，有這麼一位美豔動人的老師，難怪網民們都笑言，小朋友的爸爸都會爭相接送子女上下課。

現時 THUÝ NGÂN 的 Instagram 和 Facebook 上分別有 1.1 萬和 8.7 萬人追蹤，想了解她的生活日常的話，不妨追蹤一下，成為她的粉絲吧！

好文好圖 多謝分享

香港代表都大把

香港啲老師似阿嬸

港女嚟㗎? 冇波嘅?

法官大人

當我有講過

fbi is watching

我諗都監察咗佢一排喇
佢係咁留言

FBI

著到咁撚樣返工

越南傳統服裝?